【重點】林鄭：如果建制派全部都反對，咁就易搞

林鄭心諗：
最衰都係建制派，你地全部反對個鑊咪唔洗我食囉，屌你班友， 香港人要怨就怨建制派有人支持，唔關我事

七月二選民登記deadline